【唔準check日曆】下星期日係幾號？

今日係星期一（25/9）
6日之後，即係下星期日係幾號？

1號

7號，因星期1234567

此po已完

我個名